【有線財經】國泰首四月虧損達45億元，財政前景仍黯淡。

國泰上月載客量跌99.6%，首四個月運力跌一半，上月貨運量就跌48.3%，公司說今年首四個月已虧損45億元，說公司財政前景在未來數月都非常黯淡。
國泰預期今個月每日平均載客量，只維持在大約500人次，商務及休閒旅遊在可見未來仍會嚴重受壓，不期望旅遊需求在頗長時間內有任何實質回復，公司正全面評估業務所有範疇，確保在危機過後依然強健及具競爭力，必須盡一切努力適應新形勢，以及保障公司的未來。

抵死啦

因航是咪航線最多既公司？

執左佢 都無所謂

唔好講 咩始終香港人公司
玩埋文革式篤灰
罰黃唔罰藍

已經無價值可言

D人又會話你係咪想中資全面控制香港所有航空公司

而家係中共背底全面控制

根本無分別，係班友自欺欺人

同埋最多直航去歐美，時間又唔西

講真 國泰死 太古死
大家都冇咩好處
死左都係變國航分公司

我寧願佢死
鼓勵人篤灰
管理層紅到仆街
佢依家同國航有咩分別？
唔好話前線有幾黃同香港人既航空公司
一早收皮等香港人坐其他國家航空公司好過
機票貴d未貴d囉
益出面d人好過益班紅底

其實都係遲早嘅事

推

45億咁少？

香港人劊子手
同中國人劊子手既分別

你覺得由香港人動手斬你個頭落地
係咪會開心啲舒服啲

原來以前國泰每日得5萬個人搭(500/0.01)

sor更正

原來以前國泰每月得5萬個人搭(500/0.01)

去日本台灣大把選擇 根本唔使搭佢
汁就趁早 唔好好似亞視咁

外航始終係以服務該國國民為本
所以航班時間都係方便番佢地 對香港人吸引力較低
而且二線航點冇咁大需求開香港線
好似日本東京、大阪以外嘅地方 就冇日本航空公司直飛香港
不過起碼香港飛邊度都係國際航線 唔搭國泰揀外航轉機都去到好多地方嘅

咩呀 係每日5萬呀

每日除返1666人
一架A350都二三百人啦

數學奇才

睇你係唔係真正攬炒派。真正攬炒，邊個補最後一刀根本冇分別。

冇乜開唔開心的，只有偽善與否的分別。